MyProtein黑糖奶茶味

用水沖味道無想像中好 同英式奶茶味有7成似
代糖味比英式奶茶味淡 易啲入口
黑糖味好淡 似貢茶黑糖奶茶再溝水
推薦度: 3/5

Vegan Protein 難飲到仆街

木槺味？

黑糖定奶茶好飲啲？

唔識形容 買過幾次 第一次買個次飲落都正常 之後唔知點解越黎越難飲

英式奶茶做得比較似
但代糖味非常重 不適合新手
黑糖奶茶味道上淡啲
飲得舒服啲 但太淡唔好飲

myp每隻都係咁

豆腥味？
代糖應該蓋得住陣味

分唔到總之就係難飲到仆街 如果佢唔係咁平我真係唔買

買咗兩個禮拜都未撚送到